解籤佬話比麒麟撞完衰3年 葉劉警告：咁講或犯法!!!

【特首選戰】解籤佬話麒麟撞完衰3年 葡萄葉劉警告咁講或犯法

特首參選人葉劉淑儀今早應墟市關注組邀請，到訪觀塘天光墟，並與數名檔販聊天，期間有市民表示支持她參選。對於另一參選人林鄭月娥昨否認中聯辦協助拉票，指無證據亦無需要，葉劉淑儀表示，不清楚中聯辦有否為參選人拉票，自己每天都努力爭取支持，又形容與中聯辦「比較少聯絡」，「好耐無見面」，但強調沒有向中聯辦拉票拜票。她指與中聯辦是朋友關係，聯絡是正常。

昨日車公誕，鄉議局為香港求得上籤，有解籤師傅指特首戰對女候選人有利，但葉劉淑儀前年被麒麟撞飛，會「衰足3年」，能當上特首機會甚微。葉劉今早被問到有關說法時，指解籤師傅應留意選舉條例，「呢個居士，我諗佢應該留意下呢個《選舉(舞弊及非法行為)條例》，如果喺選舉期間，有人發言影響咗選舉結果，可能係犯法」。

葉劉淑儀又批評現屆政府經常低估收入，以致開支減低，「水浸時就亂咁派錢」。她說，雖然政府指在福利、教育開支増加，但就用不得其所，未能解決社會真正需要。她聲稱自己在民間考察10年，在理財方面不用聘請專家，自己可提出一套解決方法。

笑死人

呢個係風水，法庭係唔受理

解籤佬發言竟然會影響選舉結果，咁林鄭日日比人批評佢唔識做show又離地，咪全部報紙網媒都拉得？

依書直說姐

葉劉好有娛樂性

快d. 出律師信告佢啦

一陣話佢係女人都俾佢告
話我鼓吹重男輕女企圖令人地揀男唔揀女

都未到報名參選日子，犯咩法？

睇返真係勁似突登撞埋去

耶教徒信呢啲野㗎咩？

呢幅圖真係睇幾多次都覺得好治癒

邊有人跌得咁on9

睇返隻麒麟撞完佢個樣仲好似鬧緊佢咁怒睥佢

真係好治癒
新年必loop

依書直說啫

企撚開d啦

撞低黎隻靈獸大叫果下最精彩

咁幫手拉票都係影響選舉結果啦

發難渣

衰三年根本不在簽文之內,解簽佬鍾意加鹽加醋

冇得做特手都想學人控制言論自由？解簽佬反告佢恐嚇啦手。

咁佢又冇叫人唔好投孽瘤
話佢嬴面細姐

麒麟: This is Sparta!!!

你看葉劉仆街了

願聞其詳

解籤佬點解會衰？

文章話佢比麒麟撞會衰三年 贏面細姐
又唔係叫人唔好投佢

岩岩行過車公廟 個解籤師父排哂隊

好心佢收下把口啦

比麒麟撞都係事實
係咪真係比麒麟撞衰三年就睇你信唔信姐
咁都犯法？
風水野不嬲都係信就有 不信就無嫁啦

洗唔洗告埋隻麒麟？

嘩小家到呀

邊到大巴把呀？睇過

你會唔會用錯例子？

xxx當選 香港衰足三年就明顯係指住條友黎唱 叫人唔好投佢

但而家係 葉劉真係比麒麟撞到

我唔知係風水學睇係咪真係會衰三年

個解籤佬只係講返件事出黎（比麒麟撞衰三年係真既話）

咁樣都算係誤導性陳述？

何況只係話佢勝率低姐 無講到巴打你所用既例子

btw 佢入左閘成為候選人未？